覺唔覺「酒粒妹」就黎絕種?

呢種女仔我真係零抗拒力, 佢地一對住我笑, 我就會成身軟晒咩都應承佢..

少見左

依家有酒粒嘅女藝人真係十隻手指數得晒, 再過幾年相信會絕種..

呢啲特徵連整容都做唔到出黎, 係最珍貴嘅靚女先至擁有.
如果你女朋友有酒粒, 記住要好好珍惜, 因為下一個唔一定搵得返.

點解仲會覺得依個年代酒粒整唔到

唔講唔覺 中學畢業之後無見過

軟晒?
我硬晒喎

其實點解可以咁唔公平, 只笑一下已經等於再殺死我~

想知邊個藝人嘅酒粒係整出黎?

條女咩名
btw有冇人試過屌酒粒

一間學校入面都未必有十個酒粒妹, 反而好似酒粒仔仲多..

求明星冇酒凹到有酒凹 p圖

有冇圖睇吓?

呢條女長頭髮正好撚多，又大波，痴能線

覆你個句「呢啲特徵連整容都做唔到出黎」
藝人要整容都唔會公開啦

咁重口味

我只係留意到佢嘅酒粒, 是否可悲?

欲加之罪....

以前見過整得到架喎 打針

我有酒窩

有酒凹既人真係靚啲

其實整容係整到酒凹

藍絲?

我係酒粒仔，啱唔啱

想知有冇整前同整後嘅圖, 個效果會唔會一眼睇得出?

酒凹+虎牙

IG: renciysw

楊偲泳

你自然咁笑咪得

想射精填滿佢

係咩 我反而覺得有酒粒都唔會變cute啲

見到佢笑的時候心就會融化

我覺得有酒粒點都會有加乘

酒粒加虎牙

Renci

唔覺有，係正常

第一基因問題，隱性基因

第二，迷信D講，酒粒係破相，容易有爛到爆桃花，可以正正常常搵個好人嫁出去都難，仲講生仔，播種，留下酒窩後代，更加難啦

係咪咁樣?

啫係咁 唔認為有酒粒既人就絕種
不過淨post同一個人就有啲另人反感

令*

點會整唔到

咁講其實個重點係箍牙而唔係粒嘢問題..

有實證, 法拉嘅吸引力就係黎自酒粒..

佢仲有

我覺得Baby嫁得好好.

台灣有得整

睇埋落去先.

牙朗條仆街就好 一定好性福

酒粒 有得整 google下先啦 on9

有冇實例?

麥美恩

有冇藝人或者你身邊朋友有整過?
想知整完有冇對成個人個感觀有好大改變..

你以為冇得整

On9點會整唔到 唔識就唔好鳩up

酒粒加腰果眼

樓上有人話可以整, 咁不如整埋另一邊問題即時解決晒..

不嬲renci都正咖啦
可惜俾張振朗呢條柒頭食左

我老實講, 佢原本唔靚. 身材係OK. 但酒粒先係令佢成個人加咗勁多分.

明明勁sweat，好索

仲要運動型.. 港女黎講冇咩好挑剔..

酒粒同梨窩兩樣野

有冇咁撚gay啊屌

個鼻同下巴屌打一班港女

幾個靚女friend都有酒粒，平時同佢哋傾計都想硬

油粒+虎牙雞你地願意比幾錢晚

咁刻意用力谷粒酒凹出黎
好反感 好唔自然

梨渦都正

仲有好刻意既虎牙 真係不了

我係酒粒仔

樓上酒凹仔收嗲啦，無人有興趣
不過以我愚見，與其朝酒凹不如大波長腿

都要係靚女先好睇

林嘉欣嗰種？

我姪女有左右都有 大個實好靚女

唔係叫酒窩咩

佢長頭髮正好多好多

big6 jai

酒粒已經有得整出黎

生到咁撚樣嘅虎牙 入面一定積左好多牙屎

正

有梨渦是否可悲

上下都包唔晒

胸凹就多

你見到酒粒咩

靚酒粒妹

樓主幅圖條女是誰？

一粒圓就靚
有啲人長到落嘴就不了

係都我上先

對梨渦感興趣D

邊樣好J啲？

本身條女正啫

圖

我願意幫佢啜晒啲牙屎出黎

下面已有ig

有酒粒就靚女？

我以前識人有酒粒但佢唔靚

呢個post捧緊條短髮妹

咩名?

比較吓

我同女朋友都有酒粒

有冇人book定我地個女？仔都得我好openmind

通常有酒笠都有爆牙/虎牙
證明女女牙齒細細個有人教過生得幾整齊

個個笑都有酒粒架啦

爆牙

到時4分1機率都咁啱俾你中左冇酒粒

應該係有酒粒嘅靚女就嚟絕種

林嘉欣

想借你女朋友一用

巴打智力測驗幾多分？

隱性喎樓上話

有酒粒食到唔少女

覺得梨窩仲正 有冇同好

RENCI真係好正 虎牙加酒粒 笑得好好睇
如果可以同佢做下朋友就好喇

呢啲叫乜？～好核凸

係硬哂

我兩邊都有
但我唔鍾意影相笑

真係太天真 酒粒係可以整架
見過人整 不過應該hold唔耐

係咪好似桌球咁？

原來我先係4分1機率中左有酒粒嗰個

上面有人係咁話求例子
有個o靚模曾經認左自己整酒凹
就係E奶超蓮

Before

After

不過我覺得佢呢個係梨渦 唔係酒凹

咩原理？

其實酒凹，相學嚟講唔是好東西，感情付出特別多，好撚攰。

整出黎嘅真係一眼睇得出，個粒嘢應該笑唔笑都咁明顯

張秀文、麥美恩都有

唔通冇酒粒嘅人，感情就必然順風順水

咁桃花劫都分好多種既， 純粹想講酒凹既人，感情生活唔易lo

唔好打咁多飛機啦

點解有酒粒，令人覺得靚？明明塊臉凹咗入去

一笑就做兵

哈哈
幾好丫咁特別
我都想有

係囉我都想知

你又知仔女一定有？

有但要笑得好勁先有

咁大家覺得酒粒仔如何?

我記得，
整既一D都唔好睇，
硬照都仲呃到人，一到video 就睇得出好奇怪，
佢個排就算唔笑，塊面都似係有缺陷咁凹入去，
好奇怪，
可能因為咁佢都好快拆左

講咁多咪又喺睇樣

酒粒 笑眼 我無抵抗力
諗到都扯

我細個有酒粒 大個d皮鬆得濟 整唔起😂

其實得一邊有酒粒既人係大細臉
我就係
戴一啲眼鏡會有一邊既肉頂住幅眼鏡，一邊就冇

天生有酒粒
利申巴打

我都有，不過比男朋友無視

先天性面部肌肉組織缺陷

而家個個打針打到硬哂
用電批都鑽唔穿

關撚事咩
靚女就咩都岩架啦
前幾版果隻雞夠有酒粒啦 咪又係勁多負皮

on9天然酒粒同人工好易睇得出

如果佢叫你俾500萬佢呢

我酒粒好深 但啲牙齊過cool過牙既人
有酒粒既我覺得好煩 因為有酒粒就笑既時候會好肥 吱哂啲肉出去 包包面

我女朋友就係酒粒妹 佢笑個下真係好正

深圳已經有得整了

好多

... 我問我男朋友 鍾意我d 咩 佢話岩岩識我果陣 我笑起上黎有兩個酒粒好得意 我以為佢鳩up 原來真係有人鍾意酒粒架

反而近呢幾年見多咗

醜樣

破財格都要

有無話好想戳落去

眼下酒粒仲少有

關酒粒咩事 跟本本身靚女嘅就會覺得正

啱啱照鏡見好多凹落去嘅位，唔知邊啲係酒粒邊啲係梨渦定我睇錯

有無巴絲識得分，教下我

無呀 佢剩係話好可愛 我一直覺得佢鳩up

整容整到

IG?

人愈大 粒酒粒就愈淺
要好大笑先會明顯
點樣可以變返深啲

有酒粒+爆牙，有根據？

呢對波起碼e cup

點睇男人有酒粒?

關酒粒咩事
關個樣事姐

飛咗佢啦，佢明顯唔識欣賞妳獨特之處，但我識

即畀兩億叫佢唔洗找

快啲中出收為己用啦，就絕種喇

夾硬吉個洞，同天生酒粒根本有天淵之別

可唔可以post妳嘅酒粒照黎睇吓，我真係偏愛有呢種特徵嘅女仔架，冇呃妳

你根本唔識欣賞

咁算唔算有酒粒/渦.???

Ching sick ball

呢樣真係要睇你整體係咩樣

算，天使面孔+魔鬼身材

你可以咁認為嘅，係膚淺少少咁囉

一訓低就散開變八字

點解會越大越淺

整容可以整酒粒 此post已完

大把大把車落去

貓紋酒笠先係世界級

雖然唔算好靚，但當初睇到呢條片令我望咗佢好耐

細個覺得自己有酒粒唔好睇，
覺得笑嗰陣塊面多咗兩粒嘢好奇怪

大大下先有人話好羨幕我有酒粒仲要兩邊又深又平均，
仲試過有男仔喺街答訕問可唔可以篤下我粒酒粒
嗰陣我先開始接受有酒粒唔係咩衰嘢

不過唔知點解唔笑嗰陣，有酒粒嗰兩個位會微微凸起舊肉仔，因為我酒粒喺離嘴角遠小小，搞到望落好似兩邊有嘴邊肉咁

我老公好鍾意女仔有酒粒
佢話個樣甜d會加分
我地第一次見佢就話「原來你有酒粒㗎」
我覺得好奇怪，有咪有囉，洗乜講出嚟？
到而家就快一齊7年
佢間中仲會篤我兩個酒粒

你地本身係網上識？出到黎見面先知有酒粒？

樣衰

唔緊要，香港女仔笑得甜已經係加咗30分，因為大部分都閪口閪面變咗妳會特別突出

一般貨色.jpg

Btw你見女少啫

男呢

係 交友APP

其實酒粒係一種缺陷
仲要唔係個個Carry 到

mayanne 嗰種假酒粒算唔算

整得唔好睇，好似針刺咁

第二個人既酒粒好怪

以為劉心悠

可能你上面睇果啲相有啲係整出嚟嘅

醒下啦係靚女加酒粒先會加分
睇下樓上有2個唔靚嘅有酒粒咪一堆負評
靚既加對大奶先繼續討論 酒粒其次啦，點睇都big波盪漾吸引啲

假架原來

好正喎

我唔太care大唔大波

有酒粒：
醜女變正常樣
正常樣變靚樣
靚樣變女神樣

位唔係咁上

低手留名

試吓幫catgirl 加酒粒

有酒粒笑得好核突.....

諗嘢唔可以咁極端

好襯

小酒窩 長睫毛 是你最美的記號

酒米妹

話時話好似好少支那女人有酒粒

隨手都執到幾個出黎

Who?

有冇巴絲鐘意呢款？

最尾嗰張都算酒粒？
塊面有條坑咋喎

如果係靚仔靚女有就加法
樣衰有仲會比人笑：有酒粒都咁樣衰

我都係唔笑會突起☹️我仲要係梨渦

勿相認，不過都好難認到，
B嗰陣個個差唔多樣

永遠都係B樣粒酒粒最搞笑

咁靚仔，好想識你

我唔笑塊面唔會突起

咁咪好

被糟蹋的美女

推

好想試吓同呢種玲瓏浮突，肌膚精緻剔透嘅運動型女仔插插

好靚，有酒粒係一定會加分

其實不論男女
有酒凹都係靚過冇酒凹

Exactly

我有酒粒，但人醜

renci yeung 梗係正啦屌你

細細粒都有

睇得出絲打好nice，易相處

黎姿係「梨窩」

但係而家少左好多

樓上啲巴絲話整容都整到，但就反而越黎越少，點解嘅呢？

Cat girl 有酒笠又正唔正？
咪又係睇樣

做咩自問自答

好我答你，原身cat girl只值-50分，有酒粒就變咗有10分，咁叫唔叫正咗先

臉相講呢類婚姻會唔係咁好 可能同桃花旺有關

即係正囉

好正

Push

Pish

真係加晒分